# เปิดตัวแอพเช็คสถิติของผู้ใช้ในชื่อTwitter Twitter Engage #
ได้เปิดตัวแอพซึ่งเป็นเครื่องมือที่สามารถตรวจสอบสถิติต่างของผู้ใช้ได้แบบเรียลไทม์เหมาะสำหรับเซเลบคนดังที่ต้องการติดตามว่าบัญชีของเราเป็นที่น่าสนใจขนาดไหนจะช่วยให้เราเห็นภาพรวมบัญชีของผู้ใช้เองว่าเป็นอย่างไรมีผู้ใช้คนไหนเมนชั่นมาหาเราบ่อยที่สุดหรือดูว่าใครติดตามเราล่าสุด
ทำให้สามารถสื่อสารกับคนที่ติดตามเราได้อย่างสะดวกมากขึ้นรวมถึงแสดงสถิติต่างว่ามีผู้ดูทวีตของเราเท่าไหร่ทวีตไหนที่โดนรีทวีตมากที่สุดบ้างหรือคลิปที่ทวีตลงไปมีผู้เข้าชมกี่ครั้งและยังสามารถเลือกดูข้อมูลต่างโดยเลือกเป็นวันได้ในอนาคตก็จะนำผลิตภัณฑ์อย่างและเข้ามาอยู่ในเครื่องมือวิเคราะห์ตัวนี้อีกด้วยเปิดให้ใช้งานแล้ววันนี้บนมือถือระบบ
เท่านั้นและที่สำคัญยังใช้งานได้เฉพาะผู้ใช้ในสหรัฐอเมริกาเท่านั้นครับที่มา
Twitter Twitter Engage Twitter Twitter Engage Niche Vine Twitter Engage iOS Twitter Blog 